[I/A/PC] 夢幻模擬戰(31)1001又要被狗屌 慘

官網：

殘體注意：陸服有傳之後會有軌跡合作角色

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 亦都比較屈機 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 入旅團有咩用?
A: 以前剩係可以用黎吹水，而家多左旅團副本，打夠分會有旅團幣
可以換到魔導石(每個月一粒)同各種轉職材料
幫你慳返好多體力唔洗掃時空

Q: 買體可以買幾次？要用幾石？
A: 每日5次40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到後期先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話：最好買哂3隻 現實情況：勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

其他實用連結：
NGA(會有超時空影片 但國服未必跟台服 殘體注意)

夢戰Wiki(殘體注意)

轉職材料，角色天賦，乜春都有得睇

跨服好友List：

連登公會list：

1001開post template：

聖誕毒撚大平賣

過左啦，冇開疾風就秒左佢...

sor 諗住打埋場協力開

你場協都幾耐 我都打完2場了

25lv既新手
SR裝大家建議突到幾lv，中級低級附魔係咪附住先

有幾多升幾多 武器升到最高都冇所謂 冇資源就40先
附魔是但搞先 中級留多d 係好裝先附

話時話 你地個性誕小禮物係咩

啲隊友廢囉仲好講

咩黎

下今朝尾牙送wo 你去道具欄睇下 有得開

呢度有冇人輕鬆打贏65飛兄貴 可唔可以帶下我打哂3場每日

6萬蚊，上陸壇睇好似係最cheap果份

有得睇!?
我出彩key x 1

歐洲仔可恥 1001仲要唔開po
公平咩

海恩變左大波妹

同空軌合作,約修亞入公主聯盟

玩埋偽娘?!

有個po集合晒d人有咩禮物，有石有$有匙好似係

單挑飛兄65 打剩4千hp 比佢地圖炮殺哂...點解唔比多個回合我

雪莉係咪多數用天使兵?

最後10分鐘打埋最後一場協力
一場就AUTO傻閪
而家果場隔離隻60LV黎明開完超絕先800攻

有冇人幫手打65飛呀

唔係超絕
係開完騎精先800 我無狀態都900

你未有波咩

點樣打贏 岩岩先第一次試

我搵波波暈
利昂打
光頭燒
岩岩好打贏

ok 我搵到方法 但最後行錯就輸左
冇乜時間 有冇人可以用波帶下我打3場先

課！

發現元帥開完戰略皇帝再開帝國之後仲可以無視地形個bug無左
官方發現改左

正常啦

lm

拎隻飛兵去右上引佢出光線 唔比佢轟全隊 應該就贏到

清佢隔離隻水兵果陣 隻兄貴發光咁點算

買原諒的時鐘試

亚斯塔禄呢把野係咪好勁
俾我拆左

無哂體 唔係可以帶你 3rd一場

有團友帶了 我頭先一早用左呢個方法 但最後想打死隻boss果陣行錯比風壓壓死3隻 果陣咁岩冇左buff佢又發光

用隻坦 卡個靚位唔好比佢風壓到

我而家運日+1都打唔贏

a+1

聖誕快樂

打贏左了

btw 25文附咩魔

發覺我武器有13件未出過 有9件係正野

武 9/13
衫 3/6
頭 4/5
飾 9/12
證明左官方都知要將d正裝收埋...

sr粒琉璃寶珠我都冇中過 陰公

又有聖誕小禮物

雷龍都auto到
不過好似唔太穩咁 奶騎第一隻沖入龍圈死撚左

新手留名

知唔知幾時出聖誕裝備？

有左永久球輕鬆好多

買左國服ac玩
有冇方法知道必new池抽過未？

唔係有一粒好早期地圖d關有送..

公主同雷丁幾時復刻

無坦同唔齊角呀屌

一定冇 我個圖鑑係熄燈

我想要雷丁 不過只係想用黎解克麗絲基伴

你主線早期D關係咪無拎齊地圖寶箱呀 返NGA搵下POST 有人整理左全地圖主線副線地圖寶箱內容物

出埋最後一件突擊頭 露娜頭身都6星啦

我記得得2,3關冇拎 唔係咁神奇咁都中呀

睇巴哈果個冇發現

我都係燒贏
不過係60

上個post尾我講左
sad

琉璃寶珠冇送嫁 我都係得1粒自己打既 送果個叫占星球

羈絆65冇咁易炒車

屌 又比人吹水

波波渣奇蹟之杖好撚好j

最近狂賭先中第一粒

岩岩賭幾野 冇呀

哩個係咪帝國up嚟，中午抽中里昂，宜家出皇帝

人地25文5星單挑65雷龍...

帝國都輕鬆吊打啦

大陸仔話冰劍係蘭芳畢業劍之一
我6星左係咪應該開心
等佢開刷碎就玩得
衣家升定啲職先

雷龍容錯率好鬼低真係唔auto得

Btw頭先auto 60冰龍好弱智，
放隻拉娜太前送死左
搞到打王同佢鬥磨磨唔死
哂左啲體試擺位

好撚堅
暫時單精通

aoe樣咁

招投槍
氣刃翻版

今日神殿果隻好癲
好彩我醒目趕得切升光輝5隊
帝國1隊 戰略2隊 黑暗3隊 公主4隊 光輝5隊

投槍我指另一隻人

25文 啪啪啪 25 文啪啪啪
65雷龍 洗咩驚

帝國auto都得啦

健身房百寶箱抵唔抵買？

過唔到ss3
個個都用芙蕾雅

公主隊外掛利昂過55海怪好似易過尋日
表面多血但有成十幾turn比你打

我用炸彈加魔女

我炸彈得4星

夠啦

唔係wor
4星得1個炸彈
一係比粒石學埋喵準

巴打你點組？

夠用

大公主出超絕
拉娜可以危險範圍外轟落去
雪莉利昂雙打手
莉亞娜再動聖療
有時d召喚物用物攻打唔入就兩隻法師打
莉亞娜有時再動利昂等佢出多幾次騎精

蘭芳特應該點轉職

光輝打55海龍好無腦 企埋哂一齊站樁打就係

中，左都轉哂

個機率已經低過2%
係咪要棄

過到
冇用炸彈女
皇帝 奶騎 莉亞娜 哈利波特 紅帽
哈利波特引上面3隻
皇帝盾擊割裂卡位打

Ss5出聖骨
魔女用鞋定聖骨好呢

加成40%差好遠，帝國隊15rd啱啱好磨死 佢招aoe幾多回合出一次？

1.6% 差4隻ssr未有
抽得多都練唔晒住
係差25個仆街仔開羈絆

366抽得7隻
想死 咩隊都組唔到

組到起源嘅 不過開局唔好用
升住三隻主角同雪梨先囉，黃毛叫超絕

出完3條腰帶 就比個聖骨我

蘭迪烏斯勁唔勁

幾時先出25文pool

好勁

天使終於10級

佢係行騎兵定槍兵

騎坦 可以遠程反擊....到時又要抽

jaga

一定係鞋 自殺式襲擊

1.6%同我過2%一樣都係差4隻 同你抽數差唔多
證明我果3隻2哈幾咁優秀 幫我整高個%數

唔駛10級都夠打 是但啦

又黎自己抽中扮有送過

騎精黎投槍

估計之後出既都唔會廢
大家準備多d魔法卡啦 抽完返黎仲要養
一有魔導石光之回響就課到拎 有轉珠魔導石又拎
加埋活動一個月應該有5粒

前題係課金

yes 食屎狗黎

抽黎同蘭芳格劍

下個版轉玩個陣
魔女蘭芳蘭迪蕾伽再加隻奶

睇D大陸仔話蘭迪烏斯近戰唔算好坦

記錯都要鬧 你仲惡過共產黨 叫你去查下攻略先架啦

唔好嬲 一齊恥笑下抽唔到個d

nga話pvp角黎
相反契妹講到拍得住拉娜咁勁

巴打 你追住新英黎砌陣貴到核爆wo
下次出新呢2隻又係要抽先可以6星 未咁快有得刷碎

如果新年出個首儲重置咪平d

油王 真愛

我而家要儲定資源等空軌抽偽娘

冇弓英雄 但係出左+1 同極限弓俾我

畢業野拎定先無壞囉 弓遲早要練定一隻半隻

岩岩抽完呢輪 我都要儲番d券等雪露必new

帝國表示比55海怪sm中

卡緊ss4

元帥用加防頭定藝人面具好

拉去左下應該唔難

未有蛇頭之前我係用sr加血果件

一開始係船既左邊咁企 淨係比兩隻打

藍色係自己5個人

其實加防定加血好
上網睇人講都係一時一樣

啲刺客直接打人好難搞

我都係用溜狗戰術 飛露娜係最左一開始向上走 拉住上面飛兵同下面一隻剌上下走黎走去
之後拉娜一開波向右下行 天罰再動 ->有時鐘就天罰多次 無就黑洞
削過半血後利昂收右下刺 然後雪莉收右中刺->收右下龍 然後慢慢走黎走去逐隻清

之前羈絆料在時空裂縫未有得打果d係咪神殿會拎到?

送果個艾尼頭點解掉率咁高
食自己都食爆星

雪莉係咪用天使好D?

SS5 收工 出屠龍 遲來的聖誕禮物

冇練芺蕾雅，帝國點過ss3

試我#95個打法
一開始哈利企最上向上行引3隻 皇帝同莉亞娜我都有著跑鞋 可以一開始引到兩隻飛兵走埋一齊

過到了，要拉散兩隻法師 唔係食兩下aoe gg，炸彈妹抽到5星好撚痛，重要炸兩個

阿爾蓋達
食粒石學埋瞄準係咪可以一ROUND放4粒

唔食啦
淨係固傷關先會拎出黎用下

利昂會用轉職石,定王騎定突騎本身高攻D?

250抽 淨係抽到一隻魔女
另外3隻ssr都唔關事

魔女比咩裝好? 而家比晒40lv 裝佢 附左2+2 total +20%生命

同問，佢會同波波一齊出，但我又唔可以俾波波套裝佢用

ss4啲海怪好撚痛

平平地就呢套
有羽冠同血之盟約/聖骨都可以用 ，但著鞋就靈活d

附魔我揀荊棘

屌
我抽到魔女5星都冇蘭西特

技用虹吸先會用魔防裝
自爆流就血裝

領袖頭有無人岩用

突騎高攻d

蘭芳係好難抽 魔女6星完 多左4隻出黎
蘭芳先6星到...

我一隻都抽唔到呀

下次可以試下望住呢到黎抽

我比左生命杖佢 升爆係咪加一樣血

出聖骨~好嬲

真係有用嫁咩

蘭芳特個skin好型

劍輕風衝埋去騎精

我出審判魔符 除左雷丁有咩僧兵秒唔到

唔係 錘多100

又晒晒d料

我都有呢件 直頭想拆左佢
又唔會哂波升上6星

我想問下 如果我有以下既角色，我圖入面冇鎖到既SSR裝備係咪可以賣得？又或者可以賣既我又鎖左？

角色如下

裝備

麻煩咁多位

奧杖 死神法衣 女神法衣都可以拆
惡魔之吻都冇乜用

個神殿勁到咁，有無人知點打

又+1弓 又霸者又女神次淚

好多神裝

角色唔算多但係咁多裝既 係裝運好到爆定係抽裝？

霸者 同女神都係活動開到，我有刷龍 不過只刷火同暗龍，所以我每星期3/4既漢堡會用黎刷呢兩隻龍。 至於抽装我有抽到只有3件，跟住就係每日兩個武器任我係必打，都係跌左2件。 最後就係活動啲橙瓜子賭或 換SSR波

歐洲的神

岩岩打完場協力扣左體無扣次數無獎品拎就出返去世界

有冇浮空城公會收人
小弟中度課金 18000戰力
玩左4星期 57level
可以用line / tg group
有意pm me

小弟tg

今日打ＰＶＰ遇到隻上完超絕834防芙蕾雅

見到成個mon都係野好爽

btw街場60協力真係賭運氣
如果有長打既巴打希望留個ID一齊打

岩岩同fd 2個人過60
3個人好難過

成個mon都係野 得條彩匙有用

街場60太難過所以我打48auto算

頭先打完兩場60 打咁耐先每場一條

唔化算

打53算,隊員伏都夠做

但53比較少出彩匙

53成日出喎，所以打53算 但53啲人都好伏

雪莉60lv 600攻

我55lv 表值都700

蘭芳特真係好2有型。可惜抽唔到

屌你ss3 我隻芙蕾雅捱唔到兩野

好憎d人放d唔著裝或者無練度既出黎雷

都係打唔贏海怪

雪莉鍾意裸跑

以前以為隻GAME後期嘅難度會篩走啲ON9仔
之後先發現啲ON9仔就算打唔贏超時空,打唔贏精英,打唔贏65龍,打唔贏65兄貴,打唔贏PVP(ry
佢哋都會掃蕩掃上60繼續玩繼續雷人

要狠狠地屌

3日結果：6萬蚊*2 + 一個漢堡

今日個神殿 冇利昂的話 情何以堪

洋食神聖指環...

巨人腰呀

新出果兩隻英雄係唔係得條女有用
我抽晒兩隻見人話騎馬果隻又冇利昂勁 又要升到6星

用利昂去比的話成隻game無一隻勁

蘭芳特仲要唔係騎馬定位

唔係騎馬係咩 感覺浪費左37抽

劍 放超絕 玩戰略

有佢之後, 即時過到65雷龍
BTW 想問問用咩附魔好D

流星/烈日

輕風 我玩呢個

我都係度諗緊輕風定係流星
無輕風真係行得好Q慢..

終於返工
有時間打機了

心聲

戰略隊步兵
一刀收槍兵皮

有無人知點可以set到我打關auto個角色次序同技能次序?

我都想知有冇得set，成日亂行卡位

玩到有D唔知點升好, 而家44LV, SSR有4隻(雪莉, 奶騎, 澤瑞達, 新個隻血法)
雪莉 奶騎 黑毛 黃毛(超絕) 克利絲/海恩 先勉強湊成一隊光輝, 其他陣更加唔使講
我而家應該繼續谷哂D資源落呢5隻落, 推到上50-55先? 定係等抽到其他有用D既SSR先?? (40金卡, 5000石左右)

諗清楚自己想玩咩陣型黎抽
玩光輝的話點都要留石抽雷丁同25文
暗黑就要抽波波

其實想玩帝國/戰略, 不過一隻SSR都冇, 得光輝叫做暫時最齊人
咁即係要等雷丁25文UP再抽下

應該2月頭會有up

而家都未到1月

推到圖就推住先囉

你有決定要玩戰略/帝國既話課唔多既 不如考慮去新服買隻利昂首抽黎過

玩新SER就唔考慮啦, 又要由頭黎過

黎緊公主up多，抽黎頂住先

其實岩石巨人係咪坦用過紅巨人
我見陸版d人到大後期用岩石巨人/食人魔

唔係岩岩先UP完公主咋咩?

公主=女=多人抽=成日up

公主咁多隻ssr 黎緊拉娜點都抽，玩咩陣都岩用

最緊要抽到有人開到超絕先

是咪要有露娜先玩到公主

55神殿差4萬先殺到
冇咁多隻近攻
拎盡都係3隻

有大公主都得

講坦咁一定黃石頭硬d, 但個天賦要70%血以下先觸發, 有d難用
紅石頭防低小小, 但血高好多, 同埋被動燒人勁有用
我主練紅石

想問下蘭芳特用咩武好? 得雷槌(驅散果把)同埋血劍 ..我主要用黎打雷龍( 光輝無25文 ) 係咪雷槌好d?

打雷龍 雷鎚好

睇黎遲d 女王有救, 個專屬裝備lv10已經 2格4角色免固傷

打雷龍唔洗鎚啦 光頭/皇帝/蘭芳都夠驅散哂

光輝隊掛蘭芳..無25文.. 得佢一個驅散咋

有冇人有6星元帥，係咪真係勁

上巴哈見到個咁既skin

當飛兵用4，5星都夠用啦
最緊要蝙蝠升得夠高

SS3-5卡左半日，終於過到

今日紅龍派禮物？
廢丁淨係auto到55
5場出左女神法衣 群星 同惡魔之吻
刷多幾場先

老老實實..我都懷疑緊
我想玩副坦,但裝又唔係好齊答你唔到
但攻擊力佢真係夠,,依家仲要有4層..
不過ON9就在3,5,7,10咁一層層加

我果隻4星都算夠用 係血低d
入場開超絕0層都有1167攻

做乜唔抽埋6星

見到招技
再望下人地迅雷

因為上個pool有皇帝 唔想抽到
同埋蘭芳特練好就唔會點用佢

出埋突擊獵裝
建議大家刷下

Jed

55先係咁？
我上個禮拜刷65刷左成日先6件

成日係刷左幾多場...?

食屎啦 我打左10個包又乜都冇

我廢先刷55
60auto啲人會自動被剋送死
刷9場出4件好似

想練飛兵元帥
武器推薦用咩 王座斧岩唔岩洗

拉格pvp pve
最後騎士 打龍

刷唔到

ss4反而用隊雜牌軍過左

本身光輝，但出索菲亞 奶騎 芙蕾雅 利昂 波波 反而過倒

今日個神殿根本就唔難打好似...
比起之前2個

非常易打

你帶蘭芳特既點砌隊

哇屌

痴撚線

PvP?

但你玩戰略元帥都必出啦？定會搭其他陣營

事件出風斬瓜子

Btw今日個神殿幾好玩
利昂天下 （但我無...）

新手入坑
請問係唔係新開個兩個Server 先有5張金卷刷首抽？

最好抽到SSR 先開局嗎？

Pvp可能未必帶超絕嫁啦 ，靠佢果15%光環
Btw我未練好隻蘭芳 練完先知

唔用元帥即係蘭芳特用黎外掛？

有騎精都唔太洗超絕

唔知係咪新ser先有 但新手緊係玩新ser

帝國隊好易打，琴日個個難打

海妖上到65 應該難到爆炸

dllm個a+4
對面係80%再動

帝唔帝國今日都易打

70抽中4隻ssr

有冇人收到隻game既sms

yes

想問下25文用邊種附魔比較好??
同埋係咪要洗出加攻擊力?

怒濤/滿月，加攻為主

使唔使帶補師 見佢有回血

原來無得回血

點解精油咁難出...
重槍同天使都要用到精油,
如果係你地會優先升那一個.?

有雷丁既升重槍先

如果有里昂升蝙蝠先

thx~

升爆蝙蝠之後 d料多到可以直接升天使上lv8

岩岩打6場天梯 有5場係打僵屍

0條底褲 而家去刷弓兄貴先

真心唔想刷兄貴 雖然而家係56k 但都夠打大部分關

弓果兩樣都需要 背帶用黎升魔女

我發覺auto親都運氣好差...

想拆晒3把最後騎士同海德弓

海德弓你冇人用咩 娜姆?

4個星期SS5獎
十字架聖骨聖杯巨人腰帶

我有一把近戰弓
同埋我都冇升過弓兵
淨係想要+1弓咋

me巨人腰帶 精靈腰帶 巨人腰帶 聖骨

d人話娜姆唔駛用兩把神弓喎

個處仲係度

如果拎左近弓
雪莉撞埋去
係咪好似劍撞騎咁
弓冇點扣
雪莉自爆

好朋友

應該大家都扣

十場兄貴得1背帶 點刷得落手

好過刷龍

龍十場多數有100紅石wo

刷左差唔多50分鐘 一背帶一底褲

尋晚打步兵 差唔多50%出彩料機率 今日就..

嘩，下期榮光同戰爭遊戲排名鑽石大幅增加

自膠錯post

玩咁多game 會唔會卒死

係

另外嗰隻好休閒

依兩隻可以開局嗎？刷左全日

冇ssr開乜鬼

咁我繼續刷啦

起住揀新ser

有！新Ser刷緊

dklm兩次53冇彩匙

ss4點打 光頭頂唔到兩野

街場60lv出隻得200幾防嘅黃毛300智嘅粉毛 3p一早死左 我雷丁莉亞娜唔夠打女王皇帝

水怪個關？

垃圾光頭個重盾壞左呀

利昂個風牆又係唔識出

時鐘x n

70%奶騎補血都壞得啦

用再生+奶騎

再生咩黎 冇d咁既野

用重盾 著血甲可以一野唔出

重盾我屌你老母

我用戰略打，開局企位，利昂左下，露娜右下，光頭左邊，上面元帥奶騎
第一rd光頭向利昂個邊走，超絕同進擊利昂去千騎右下隻水怪，跟住去光頭護衛範圍，露娜射左下隻石像鬼，唔打任何刺客先，同埋唔可以入刺客攻擊範圍，引左入水啲刺客行得一格冇威脅
之後向左上隻船走引怪，露娜削飛兵血等元帥光頭收，利昂打帶跑削水怪血，水怪冇兵唔痛，光頭有奶騎應頂到
最後淨番三隻刺客用利昂打完走三格可以白嫖，露娜有加一弓都得

終於打贏 光頭只要開一次重盾咁大把就贏

重點係最尾

唔好用大陸用語啦 我到而家唔知乜春係白嫖

有冇咁黑

呢版帝國打好似好易，光輝食哂屎

肥妹粒的 是黑色的 有d污跡 我唔敢食

我光頭成場都冇開過

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!女神之淚

公平咩

非洲左咁耐,第一次打龍出2件SSR

咁多活動同轉珠加埋第一件好飾咋

一件都無

貼裝備

你地而家最高戰鬥力係幾多?

利昂4840
低到無人有

利昂 49xx

玩光輝但唔知點解利昂最高

我波波高過你地利昂

有無公主打白龍攻略 一齊過點兩個名 唔知點打

不嬲都係無100=0
第一日打機咩

又要打冰龍

冰龍最易打

你驚名係咪一樣

最鍾意冰龍bb

帝國撚54lv仲未過到50冰龍

努力一次就得

點中果round待機唔打/開再行動既技整走佢，唔好用聖療果類補血技，冇左debuff先用莉亞娜補

再動咪會補血

法師一隻搞掂
雪莉用迅雷+刺客技

唔是

唔係講緊莉亞娜果招
例如瞄準 騎精果d
冇就等一turn
我55唔覺得太難過60未試了

55唔難 60試左一次應該唔夠打 唔想亂晒體力

內褲同我有仇 刷極都唔出

聽講白龍係神殿最易打

課練兵料pack is ok

無獎勵完全無動力打，勁低效率

分享下60，
波波開場大地震
中左白龍debuff果round就開aoe /待機，莉亞娜再動
元帥帶豪腕龍息貼住反傷
奶騎得閒進擊下
咁就應該過到

個pack得咁少

拉娜同元帥都係48xx
好似卡左戰力了

法國60龍auto一開頭都係自己行幾步先好啲
成日未超絕就沖上去打
再行動又俾左光頭呢啲on9野真係好哂時間

話說跌左原質甲升到五星俾蘭芳有無得諗

屌 差3千hp先ko白龍

8下aoe一次時鐘都唔見
搞到有場差2隻哥布林dllm

次次都第4rd清哂 好悶呀 應該加多廿隻就差唔多

係
出多rd應該都清得晒

頭先冇睇回合差千零血冇打到
6回合啱啱好殺得死60白龍，65有排都未硩得住

最高利昂5010

我5548
你地係咪冇換返技所以戰力低左

換左千騎同騎精架啦，甲同頭都重係三星

利昂6星
裝係武輔6星，風王甲5星，頭用緊5星SR威嚇

新嗰隻妮絲，ＰＶＰ自爆成萬直傷重唔俾你補血

自爆? 新果隻吸血女完全無IDEA 點用

我覺得呢隻game 機率up梯真係轉得好慢，儲咗成五百抽都未出拉娜 25文 奶騎 呢d想抽既角色，真係好考我耐性，少d忍耐力都唔得

利昂5933

掉轉睇咪即係幫人慳錢 唔駛課咁多咁密 只要你有忍耐力可以主玩一個陣死等UP 唔好成日見有新野就想追

頭先打55飛兵都出左

有冇得睇下啲裝
同羈絆升到咩？

我冇25開最尾個羈絆
時空裂縫又冇打 重係第8章

時空我都係呢排先得閒清

血踏 心錐 封印
一開場直接沖去心錐 ，封技

時空我都未打
未升過最尾果2個羈絆

呢個戰力係浮空城排第5

我喺而家個ser排第2

真係升晒3條線... 遲D有石先再玩

好撚癲呢隻野 加1鞋飛5格再心錐封技再血踏 點避

係25最耐冇UP姐

打左30鋪都未有1條...

我地有得睇住陸服有咩up都算好

波波拉娜妮絲白毛再外掛隻莉亞娜

法師裝開始蒲頭了
唔知升天女羽衣定群星先

用波上既話天女for sure 群星除非你升俾波波用 如果唔係用返6星SR好過哂波

成萬友點
鍊金d鎚又要遂個禁

刷龍刷到D鎚多到無位
而家D友點拎黎換經藥升多幾隻上60備用

咁升左天女先
我外掛拉娜多過用波波

聽講主線3x章會出一件群星？

活動獎勵出多把女神左手
拆左佢定升星好 升星好似無咩用

升滿100%緩，今個禮拜打超時空ss5可以卡位用雙隕石
ps. 冇雙隕石，用海賤王再動利昂一隻一隻殺

隕石有人無升

不要再說了 老女人冇練過，淨係用黎傳送
上網睇攻略見到用雙隕石過即練，冇素材升
好彩有得拉出黎打先過到

弱智，3個aoe都過啦

600石有120萬金錢係咪唔抵換

刷65飛兵1P有隻6星艾爾文
開波傳隻艾爾文上去 再行到城牆
隻兄貴都打佢唔死 係到開無雙
迎頭痛擊埋9XX防 企係到掛機打哂全場

唔夠錢升野咪換 一定抵過你抽R卡

升海賊王好似抵玩d

抵過抽卡

波波拉娜一人一頂攝魂
波波再帶埋封印
無技應該殺唔到我隻魔女 之後反手再血踏

係，升好少就可以用

海賊王淨係要佢招就可以唔使再升上去 ??

拉同馭水，打超時空用

架車擺左係公司樓下 唔敢行埋去

why

宣傳果架?

扮路過

我都見過個架車

課左一個兄貴包 而家假面 重槍 天使都十級了
之後可以一大段時間唔洗點打兄貴

PC版兄貴包NT 750 手機課就NT 590 唔知係我問題定真係PC會貴少少
要課既巴打自己留意下

電話平d
佢外觀包都係一個750 一個590

rich

唔係好捨得買，而家有永久球又易刷左

有時爭少少刷極唔出就會諗舊幾水買落去算9數

全線精通?

唔會買 太貴

6星土豪邊有人夠你打

再貼多次魔女裝同生命值
你附魔附咩同幾%血

有球AUTO都得啦，見AI搵隻雪莉同兄貴都單挑到

我同開團友玩極速刷 傳兩隻利昂秒王

你個團咁好既，我個團好似死城咁

附魔荊棘 32%血

精通埋中線可以再谷高dd血

課多次就魔女同巫女10級
17lv 攻擊%,防禦%,生命%

15個彩色料先百幾蚊 送埋50萬同5張抽卷

請指教
咁樣既陣容 公主應該集中升邊隻星數?

打龍幾日冇出ssr了

咁真係幾抵喎，仲以為送得3舊料

咁樣唔勁就慘囉

成班友用港幣增強實力 點跟

同時升蝙蝠同天使 變左唔夠彩書用

個包入面有啲咩？
係每樣十件定點？

課咪有

書30本
彩料15件

每樣15件？

其實佢招技係點
抽唔中理解唔到(汗)

血踏係 用現有血量既一半打落角色同兵度
固傷黎
如果隻英唔夠血, 就即死

仆街！
天女附左15% 魔防
但俾拉娜用想有智力多啲

睇圖, 即係直傷5千幾
配埋其它固傷打多少少
乜柒都秒

雪莉+大公主

最實用可能係6星奶騎 100%回血咩陣都岩用
其次應該係大公主6星 -3回合 無限小AOE 直接質變 但缺點係一日3碎 有撚排先上到6星
第3應該就雪莉 上左6星隔個回合拎2個頭 但缺點係超絕跟唔上
莉亞娜6星 驅散王 不過4星加埋女神之淚(如果有) 應該都驅得八八九九 好似係

11060血打落去，敵人扣直傷係英雄＆兵仔＂各自＂扣５５３０
顯示出嚟係11060直傷

簡單啲講，只要你隻妮絲血多過對面一倍就乜柒都秒
就算秒唔到，因為佢冇得補血所以都係死路一條

正解

咁撚癲既隻英

PVP勁到仆街

咁要是帶番幾粒免固傷飾品

我都有諗過6星奶騎但150 ....碎
除4都38日 都唔知棄game 未
Chris 同莉亞娜 上5星先係咪有效率D ?

莉亞娜一係直上6 一係由佢4星 5星剩係完rd 補多D 無咩影響
你上完莉亞娜5星一樣要面對上6星150碎個問題

另外我個人唔會哂資源係刷SR碎上面 特別係公主本身咁多隻都搶住要上6星既情況下

SR就咪刷碎啦

想知佢唔同星數天賦有咩轉變 上網搵唔到

google 夢幻模擬戰 wiki

新手一問 蘭芳特轉騎士長好定劍士好

我以為持續回合會加 如果唔加好似3星都唔大分別

但三圍加, 你都仍然係要昇星

Both

睇你咩陣型同有D咩
如果無元帥又玩戰略就一定行中線
如果唔係就左線啦

主要係投資回報問題 6星無特別質變可以上完4星就投資碎片係其他英先

又開多隻ssr跑鞋
好似留返實用過自食升星

隻60白龍光輝唔夠打

刷個幾鐘飛兵好攰

Thanks 加藤生

刷飛兵刷到傻

一日出2把女神左手

我里昂真係用蝙蝠多用天使好多

天使多數for 雪莉姐

用得佢唔洗諗
行哂

想問超時空SS4有無攻略？d怪好硬打到好痛

戰略？係嘅話可以引入水打，水怪先打一下殺左啲兵仔先，冇兵唔痛，先殺飛兵，刺客引入水行得一格，最後先殺

我覺得應該要加個功能 叮位置比d隊友跟住行

元帥幾時up呀屌佢老母，好撚型呀

丁出血，儲緊碎升六星

有冇飛兄速刷團

中噴霧唔中底褲
睇黎真係要用錢買料

dllm60協力都可以auto
VP船長
已經2130先打得機
搞到差一場

加個iq test好過啦

天使幾好呀

見到D香港ON9仔係到屌鳩帶近攻打冰龍
我都唔好意思出聲屌佢

打左咁多體得一支噴霧 逼我課呀

課左，好過哂體打

陸服空軌果兩隻d技好變態 仲要係只出一次既限量版

d包都用唔哂

如果完全限定既 佢又無得刷碎即係可以慳返唔駛抽

其實好簡單 光輝公主外掛利昂既都係天使為主 戰略帝國既當然正正常常用蝙蝠 睇你天使/蝙蝠邊隻多人用到D姐

我兩樣都要玩

刷龍淨番20個 唔再刷住

一日4個 幾日唔打就儲番啦

而家有永久球係度難D 無聊又可以AUTO就會由佢自動刷

有時m到咪唔想玩囉

唔係掛
冇得刷碎抽條撚

未知 要等陸服資料 唔排除佢之後會開俾人刷但可能限得2碎3碎咁

以呢個官方營運手法黎睇未至於咁坑人課 (暫時)

請問邊啲唔值得升可以拎去鍊金

深海恐懼一野秒一隻 點打

真十字架係咪折得？

M3KZHUHLS
禮包內容：金幣*8888，高級經驗藥*5，工匠之錘高級*3
Z2KZPSXKG
禮包內容：金幣*15000，聖魔券*1，友情券*2
AEKZ93PDZ
禮包內容：金幣*18888，聖魔券*1，友情券*3

巴哈見到

55同60差咁遠

點解我隻波波勁過拉娜咁多

帝國點打60海龍

白龍其實仲難打，60級勉勉過左，應該65白龍過唔到

我比隻60斯庫拉一個深海恐懼扣萬3 諗唔住點擋

拔走哂 會DEBUFF既天賦同裝 望下BOSS D 技同出小怪D技試左一陣就過左

我夠有睇技啦 淨係一個debuff都打萬3 唔減防點打得入boss 我唔知佢招技個0.1倍係點計
同埋邊有咁多裝可以搞黎搞去
反正我都唔係光輝 隻艾爾文仲係3星 雪莉4星 單精通咋 等下個月有資源升高d再試

睇完仲俾DEBUFF 咁抵你俾人秒

認同啊 唔夠打咪打返55囉 夠打咪得囉~打60級黎打咩姐

未試見過問人地點過關~人地答佢就串77

咪打左55囉
你又知我冇打55 我問下60一野萬3睇下有冇人有辦法都唔得
你都on撚9 摟交打

串你老母呀
我比隻60斯庫拉一個深海恐懼扣萬3 諗唔住點擋
邊撚度串呀 隻雪人串親你呀柒頭?

嘩屌你老母
仲要係自己回自己 做乜柒呀撚樣

咪答左你拔走哂 會DEBUFF既天賦同裝~串77係到話有睇技都俾DEBUFF
原來傻鳩黎

Show Blocked User - 中出賓離套
ok 咁就平心靜氣 費事嘈

我覺得開PO 禁止小朋友開PO~答佢就串人老團

全程屌人地老母又話人ON9 講幾句就興過火屎

想問下油王隻蘭芳特用咩附魔

半養老心態玩

無練光輝 打55算 好難

同點過超時空果D一樣 keyword 俾左你 無得100%照抄功課就滿足到個條件自己諗方法過

我都覺
一招深海直秒皇帝，未入圈就死一隻，打條毛

光輝差雷丁，係咪要用黃毛做坦

你地克麗絲用咩兵種？

岩岩睇片有人用重步兵，一直用開狂熱者，如果係咁同25用同一兵種唔洗谷多種兵又幾好

我用GAY武神

拎左隻4星雪莉同3星25仔出黎
一樣係打唔到

發覺所有步兵英都好食星數

我放棄左打完55算,
遲D會nerf一下再試
完全冇練過光輝
應該係用25 克莉絲 海恩 雷丁 加隻莉亞娜就夠做

後期英多
皇招光環
25回血
高星先發揮到

唔洗雷丁要搏輸出

NGA上面有埋成份表講隻王行動模式 有興趣上去望下

坦應該擋唔到招技 佢果野同觸手一樣
所以我先問0.1倍傷同佢攻擊力點計

光輝英同兵都好低練度。。

用返僧好似好d 做返魔物剋星

今日60難打到仆街
打到最後一ROUND 先完到場

咩隊

純光輝但低練度
雷丁 25文 雪莉 克麗絲 莉亞娜

呢關講求雪莉同chris練度

所以未打到仆街

我隻chris得52 隊哂大公主全套裝俾佢都唔夠力 懶得磨打法 輕鬆打55算

唔用chris用哈利波特得唔得

都得

不過打到60已經好開心 65就當睇佢唔到

睇片啲人練到隻克麗絲好勁，但又唔係好捨得比咁多資源佢練

又話乜野克里斯愈後愈廢既
但呢d關實見到佢

你點過

第一rd行埋去出個巨浪都秒左幾隻

所以啲人都係鳩up，特別巴哈班人

呢隻驚無絕對既廢英 好似海賊王 同CHRIS 呢D 基本上唔會係各自陣營既一線(意指必出果6個) 但有佢既用途 睇你資源投入 好似公主同光輝咁 如果你好早齊陣齊KEY既SSR 你的確係前中期無咩必要優先擺資源俾CHRIS 唔通你擺咁多資源落去剩係for 過一關咩 呢D係去到後期先要投資既野黎

再睇返之前D攻略心得 就算係NGA咪一樣係以前話露娜係全SSR最廢 而家吹奏返係戰略既地位同利昂一樣添呀 攻略既野睇完就算 唔好百分百相信 一出新關新野就可以打亂哂

(好似全裝備評分一樣係對而家新既英不適用 )

無秒幾個咁誇張阿

攻略睇完就算，只係呢排見好多克麗絲好勁，諗緊升唔升埋，始終自己都玩光輝

不過黎緊想玩公主，留定資源睇下抽成點再算

可能我廢

佢1/4/7/10/13 會出AOE 無最後之服/唔係坦係秒硬 好正常 一入場第一回合又要講彩數有機會出單體技轟落坦/ 有機會召護盾獸 /有機會召分裂 分裂召完出黎果RD係出AOE既話佢召完隻野出黎個位3格又係中AOE 所以呢隻要賭運 好麻煩 但行動模式NGA有攻略解讀哂 只會有果幾款 第一RD出左咩就=之後一定會咁做 可以去參考

用雷丁 艾爾文 雪莉 莉亞娜 飛馬修過左60海妖
中間傻仔左好早隻雷丁就比AOE炸死左
後來先發現原來行出2格外佢都一樣會當用左AOE

係呀 簡單黎講見到佢有被動狀態就入場轟佢LM 佢無被動就立即出黎/有傳送就可以抽完水傳出黎

我識打呢隻但唔夠輸出

我仲放1隻入去食

我連55都fail

拆左4把海弓同3把最後騎士 感覺良好

我打算打到海德拉都升上去 未有遠近弓前用同埋其實個特效都未至於咁廢 只係遠近弓太勁姐

我有近弓 但係冇升過兵場真係用唔著
想要遠弓帶騎兵 咁就唔洗用弓兵

但天空射手好用，谷住都升埋弓

有冇公主s4教下路..... 冇外掛既 純公主

打到A+1法國練度唔夠
打唔到上去了

貼番果關有咩怪出黎先幫到你
過左幾日 都唔記得哂

我隻魔女pvp得9000血

想問一下 新人玩咩ser好？ 呢度多數玩咩ser? 想試下入坑

浮空城好多香港人玩

想問下遲入坑玩舊ser會唔會難玩啲

最好揀個最新既ser玩

協力全ser共通 得團戰同pvp先唔係

新玩真係玩返最新個ser最好
舊果時都追唔到

講真 無咩好追 PVP既睇銀包大細 你去新服都有可能面對壕
之前見到雪莉7日係計開人果日之後 我個人認為你FD係邊個SER就JOIN FD算啦 公會副有人一齊刷舒服好多 唔駛下下要嗌要搵

放露娜或者娜姆喺左，第1同第2回合秒左2隻飛就ok，成場得2隻飛對坦有威脅姐

其實我想試下啲淘寶初始多石帳 ，不過佢啲Acc好似限左舊ser 有無人試過

買就買齊隊ACC
唔係四不像

而家新手開有幾抽

我尋日單飛過到：）

冇雷丁開唔到克麗絲基伴 d智唔夠高

而家練人練到可以自己分3隊打完公會55 58 60
一個人打仲好玩

其實毒撚一個更開心 駛乜你講

終於有露娜

想要雷j

差露娜戰略就齊人
儲石

有排等

蘭芳特抽左？

我無抽蘭芳特，不過抽埋露娜都想玩下戰略

抽左啦
有時用皇帝唔就手又唔岩打
蘭芳又型棍咪抽埋

原質頭盔岩邊個用 暫時比左皇帝用

係好型，但好似好廢，唔係好想抽

我自己覺得就係好大力既步兵
但係打人一千自損八百囉

1抽就中 仲唔快d抽

留石抽埋拉娜

65兄貴 團友唔打 連街場都冇人入＿

蘭芳主要係競技場投槍秒槍坦
同後手天賦buff隊友 無咁易比人秒

230抽先追到蘭芳特

投槍得0.8倍少左D
計埋步數成日都差少少

6星裝 精通哂未先？
正路帶狂戰士都秒到槍坦

裝未得
人得3星 電腦都秒唔到

感謝課長

未練好點秒人

大佬你用咩附魔

我抽完未練 但應該會附流星

都唔知佢d生命值高低點計的
ss2寫生命值
我full血4xxx，7xxx打佢唔滿血7xxx，9xxx都會觸發

帝國戰略撚冇法師係咪唔洗打白龍同水龍神殿？

新手見蘭芳特幾靚仔
於是射哂落去季風pool
抽中左，但係佢個陣營好少人咁
好難組咁

新手想問下應該玩光輝定帝國

上次200抽唔中，今次再儲返>200抽，如果咁都唔中真係棄game

神殿...睇完技唔想打

芙蕾雅 好好用!!! 一回合攻三次 新歡

有練度既光輝都是打到最後一rd

出雷丁冇輸出~冇法傷係咁慢

好缺錢呀 一星期換左3次錢都用哂

55唔難打，出雙奶過到

元帥利昂都好快燒死

法國我果隻暴擊率好低
用投槍好少爆

SS4 係船果關你地點過

戰略係大後期陣營
佢有幾多人你儲齊晒先開始玩就差唔多

光輝

聖誕襪係抽定係換

公主隊點打菲尼克斯？

原來每日獎勵會唔出彩書

同問，光輝我仲未過到，可能要升一升槍，唔係雷丁頂唔住

藍色係5隻人 一開波係左邊咁企 得兩隻會打到你

另外巴哈好似有教露娜拉怪

我光頭都頂唔住，最後出飛兵引上邊三隻兵遊花園，其他4隻左下打

我都係光輝，但都係用隻芙蕾雅過，比再生+奶騎buff慢慢磨，波波出大地震，利昂削血

魔女先手勝率9成9, pvp完全唔駛用腦

先手心錐?

yes + 封印玩完

你果幾隻同光輝有乜關係

SS4 坦走位一開波唔可以頂超過2隻, 光頭3隻
要擊殺2隻刺客或者起碼打到佢地殘血

冇利昂冇帝國

第3招帶自爆?

刷龍出左把藍色惑星

刷左兩粒鍾咩都無

出多把極限魔弓

紅色之月應該有用 ?

貼吧見到測試SER有新黎明突擊騎同埋25仔劍SKIN

無用既SR係咪拎去分解? 之後換升級球

長遠黎講分解完係換附魔同錢
如果你d SR 要升但無相同既SR, 就換升級球

法師畢業裝黎

想問下如果有首抽ACC , 揀白毛+利昂好D 定 元帥+利昂好D?

5場出左奧瓦，慳返300石

元帥+利昂

好歐 我玩到33lv剩係中得一隻利昂

有時升裝想用最普遍1星個d
唔係鎚
要碌到好落

認真，係唔係應該練帝國，我用開頭5隻。
其他帝國都無點練

拉娜+里昂+雪利+白毛/槍女+利亞娜

帝國基本齊腳, 皇帝, LEON, 光頭, 女王, 小紅帽, 莉亞娜, 完美D就抽埋元帥
而帝國轉黑暗OR戰略會易D
黑暗差波波 (新果隻魔女PVP用)
戰略差元帥露娜, (蘭芳特唔係必要)

帝國 差二五文 同 皇帝 係唔係應該all in帝國隊??

金鎚都用唔晒
彩鎚而家儲左幾百個

但又唔捨得宜家堆角色。

如果抽到公主個話事人就完美了。

係咪all in 2pool好d 中唔到雪露中隻波贊魯都可以轉玩黑暗？

唔駛唔捨得，愈後期d活動，副本，齋行單陣營你會發現打得好辛苦， eg神殿
練多幾個陣營係好事 （主力陣優先）

後日出奶騎二哈露娜必new pool, 你可以搏奶騎，露娜

知道~ 唔該哂巴打們。

抽到露娜就玩公主~ 抽到元帥玩帝國~

有無巴打知幾時會出返拉娜POOL，個FD好想要

應該光源之後個pool 係法師pool
即係下下個？

戰略 露娜係必要？

之後應該 拉娜 大公主 波波up
一月中

除左坦射咩都死

都係抽到先算

利昂 洗唔洗升骨獸用??定用返精銳騎兵就夠
定係升小惡魔 -> 吸血蝙蝠

尾牙登入送100張券
零課都可以買個skin
開心

只會用蝙蝠

超時空有時要谷到盡先會用骨犀

想問下個修改密碼係咪廢架 改完之後 個舊密碼一樣可以入到既

咁骨獸係咪完全升都唔洗升

騎無升過，但有書剩我會升骨獸，無人知幾時超時空會整一關全部步兵

唔升骨獸升唔到骨犀
超時穹打到邊關？
A+後面啲關有時用蝙蝠唔可以一下秒，要升骨犀先過到
如果未打到A+後可以唔升住，升左飛兵營推圖先，遲啲先升骨獸開骨犀條線

好! 咁我剩係升飛同埋槍算

收到!

騎兵基本上唔會點升
要升弓兵營又一定要打騎兵兄貴
肯定有多餘

飛兵營先岩

想問下蘭芳特係仔定女

新手一問, 而家有無話抽邊個POOL比較好? 岩岩起手, 有利昂+元帥+皇帝, 定留石比較好?? 齋抽卡都有咁多個POOL

有課定冇課?
帝國3隻ssr你都有晒

我諗都叫有課既 買個左雷卡爾特SER個新手acc 係利昂+元帥, 佢入面包埋小小資源我自己抽到皇帝 勿屌 但係新手岩岩接觸, 淨係睇左小小巴哈資訊係要玩分 陣營既角色

巴打可唔可以建議下應該抽奶騎露娜pool定雪露pool好 聽講玩公主陣營2隻都重要 有選擇困難症

奶騎 露娜
雪露有無都得

個pool 3隻都冇 好驚中個男人

最好抽隻奶 咁就夠打晒正常關
另外 可以玩戰略抽埋露娜
或者抽波波拉娜玩暗隊

玩緊好痛苦 差光頭露娜

如果抽奶 而家抽咩pool比較好？

刷撚左40幾條龍都係得2件 今日黑到核爆 1件血弓 1件女神左手

我得每日出左把奧瓦杖

我無露娜53lv都ok 暫時對多飛兵女王轉弓騎個d頂住先
有會更好

抽到中為止

可以博下後日個必pool抽奶騎 (露娜 奶騎 2哈)
不過抽到2哈唔好屌我

祝所有人中晒迪哈爾特

咁繼續玩住睇下咩料先

今次免疫

我得露娜未中

5星魔女

我都係

但想玩弓騎未有勁弓

Me too 奶騎 露娜都6

想問下點解每次熜完GAME再入都有個18MB 要更新既?

已經打53協
守2條半路係咩玩法

今日協力唔係得鎚仔?
見到都唔想打

終於打哂超時空，中埋大獎

有錢

ss4我唔見左個重盾呀

跟左人攻略，一野攪掂

雞碎咁多

廿萬都唔要 一個星期換左幾百萬都唔夠用

ss4打左3 4個鐘
終於第1次過
一路睇電視一路打唔覺ss4有冇出過重盾

要近戰先出到 海妖打唔會出

自己試
捱3下最多好似(有1隻半血)

仲要係冇時鐘咁試

好波

d光頭愈黎愈變態

...

65飛兄貴招光線係咁爆必秒我

玩左一日幾
打到第4章
係咪應該衝主線先

今天咩日子
第一次過超時空同終於過65飛兄貴

第2隻6星ssr

我一隻ssr都未6星

x2
最近係利昂5星7x碎好似
再落係5星0碎

刷廿個包得2把ssr
同暗龍相性不合

琴日10個包 紛爭拉格奧瓦

出神行靴

洗唔洗咁快手

難唔難打

係公司3g坐左係度合戰左幾場
岩個場斷又番去大地圖dllm

今日呢個幾易打

但我隻露娜 射咩都唔死59 lv 了 開埋風纏 攻都係唔過900 用緊風騎 指教下

等改版

露娜遲啲有改版變勁？
陸版出左？

露娜最終係玩飛定弓

幾時先有元帥精選池

弓啦
利申: 精通晒2邊

最後都係可以用石頭燒過去
但aoe 傷增加100%
所以決定炸過去
啲boss關大家上次打過就唔講了
今次啲規則幾貼心，唔難

想問下 利昂同雪莉 如果後期都係以過高難度關卡為主
你地會用咩附魔？？

雪莉用突擊定慕色好啲

用緊突擊
暮色我留比露娜(聽日會抽到

預言家

戰略隊點打尋日隻鳳凰，最後都係打唔贏

光頭去頂, 利昂元帥係咁打

加奶騎利雅娜，磨過55

玩公主唔係要雪露招超絕咩？

露娜咪有超絕囉

唔同關唔同用法，玩公主點都要抽齊㗎啦 ，打龍就雪露超絕好用，會食固傷又高防高血咪露娜好用

講泛用 露娜超絕泛用好多 特別係超時空削血

咁聽日要Alli了

ss5又係上次個個既
一模一樣人？

打今日60神殿
先諗到最後一下用補打
等到王打個陣唔駛比佢剋

你隻補頂到天罰咩

打60神殿驚險地嬴, 死淨光頭

莉亞食一下死左
奶騎就死
下一次天罰死左
剩番步槍劍打
個陣都6 7rd到就完

A+1即係玩純光輝隊

丁丁槍陣

抽裝出左暈杖

收工 又孤星 dllm

下次比聖杯的考驗你

有咩分別 一樣係100瓜

孤星唔好咩

On99
個團長係咁踢人
踢到我做左會長，連公會戰都開唔到
跪求海蘭 公會

出垃圾

靠冇練度紅帽、露娜、拉娜同雷丁過到A+1

突然發覺到有背包上限呢樣野

垃圾

勁

聽日唔係出新pool咩? 點解冇公告

岩岩login有喇

你地d拉娜幾智？

今日暫時4個漢堡 5件SSR
全部55LV龍

新手想問下公主陣係咪無坦?
送果隻雪莉+ 抽到2隻SSR都係公主陣
同埋有隻騎係戰略大師 得隻坦係帝國

sr 槍女 或者 雷丁

或者唔用

小80% DPS 可以點打?

聖骨 審判 反傷戒 屌

各位巴打新年快樂呀!!!

新年第一件ssr出左石像鬼

我D法師同補一離開坦就好易比人打死

推圖定PVP
公主 未成型
請玩光輝推圖

入左危險範圍就預左殺埋
利申雪露用緊巫女拉娜用緊槍兵

推圖 我岩岩先20LV左右
刷唔到光輝開局 亂抽就抽到公主盟

練雪莉推圖 得永生

想問下雪露應該轉巫師定係王女

第一隻SSR 當然好好練佢

第一場冰龍二百瓜

用緊王女 (ssr有石就雙線精通晒

好 唔該巴打

露娜 6星橡樹同6星暮色 點揀

新一年一抽中ssr重複

風王戰甲係咪冇用 新年第一件裝

利申 玩公主隊，成隊得芙蕾雅同外掛打雷龍路恩可以裝

利昂

冇利昂就丟左佢

咁留住先 等必new抽佢出嚟

pvp審判

1000榮譽出霸者

1000開聖骨
新一年好開始

聖杯 我相信d運氣去晒抽人度 準備聽晚一抽露娜

打唔贏65白龍 差4萬血

你都打唔贏 咁我打返60了

我又中骸骨屎眼 中到變6星了

露娜無咩練度...過唔到
60易好多 3round ko

1000 榮譽 中直十字架

好驚出二哈
寧願唔撚中ssr

30抽中露娜

成百抽先中ssr

一早齊公主，專登抽二哈開羈絆
冇乜石剩 要留5000轉莉亞娜外觀

成80抽中呢隻 好要露娜呀

用哂D石同金券，最後單抽先中

瞓醒10抽即中露娜

我都係

抽到奶騎

10抽得隻補底sr
再10抽 4 sr + 二哈

屌
琴晚開反傷戒，審判，聖骨
今日比條腰帶我

點解開3個飾品既？

記憶碎片

而家咁樣應該追奶騎定等雪露？

嗚啊

光輝唔夠55冰龍打
諗緊放棄海恩，將佢套裝比波波，外掛波波點睇？

波波要魔防裝wor

有兩件波波畢業魔防裝係chirs到 諗緊點搞好

波波附魔同正常法師唔同，如果比波波用，要附大樹或藍色2+2，主力谷魔防
其他法師會用魔術或者滿月，主力谷智
互通唔到

終於練起隻蘭芳特 用呢套裝已經秒到雷丁

咩附魔黎??

新年十抽中露娜
新年快樂

我光輝克麗絲同海恩都過倒65，你睇下谷唔谷

不過波波升左都無壞，打時空要用佢

流星

我隻3星4400你隻6星

182抽 5 SSR抽到 252抽 都仲未出多隻SSR

人地3星武同甲 你用緊咩裝

有冇CHRIS既裝睇
我中左次元寶珠後,連時鐘都唔用

琴日拎左1000瓜買哂附魔
無瓜升裝

露娜 要配咩裝同技？

屠龍勳章係咪垃圾黎

神裝

堅?

打傳說龍係咪有加成?

+1弓 暮色套 光之面妙

20抽中露娜

打飛兵用架

烈日定流星岩用D

176抽兩隻二哈

10抽收工

係咪中完SSR之後最好都單抽先
玄學撚

希望14日之內中奶騎

突擊套唔係高攻啲咩，主動攻擊個陣

開始放棄光頭練雷丁

點解呢

我光輝想玩戰略仲諗住升下光頭添

天選之人

腰帶->腰帶->腰帶->聖骨->腰帶

發現自己d SSR全部都係單抽 抽返黎

雷丁表示不服

雷丁擋埋魔法攻擊 同埋競技場一定帶莉亞娜 咁樣可以多個超絕

弓露娜係咪2+2谷魔防就得

劍打槍有咩唔服

齋計戰力蘭芳特真係好癲
我果隻3星著番5星皇帝套裝只係差100多啲
不過用法唔同皇帝玩debuff佢就buff機
希望快啲開羈絆
同埋快啲有黎明pool俾我圓左個戰略隊佢

同問
我都唔知附咩魔最好
我就暫時用緊流星
+1弓突擊衫頭，都係開大絕同白鏢

250抽5ssr
1廸哈1奶騎2露娜1元帥

我會流星

我都用緊流星，但好低攻，1000都冇

依家有魔女，打固傷關超時空真係好爽，成架自爆卡車咁

邊把係+1弓

唔記得叫咩名
物傷降20%，射程+1果把
要配番突弓兵補番果20%
其實都幾撚弱智

但多一格真係好用好多，同埋升滿左變減10%物傷

+1弓係同比露娜用聖殿騎兵..................

新手 首抽中里昂
睇完攻略之後見到帝國隊 里昂要配皇帝
跟住抽咗兩個十連乜鳩都無
想問我應該繼續追皇帝定去追奶騎

利昂唔需要陣營

有頭髮邊個想要光頭

唔該晒巴打
咁姐係抽新pool 就得？唔駛抽帝國果個pool ?
同埋想問下有冇組隊建議
而家得一隻里昂

有咩sr

得呢堆

咁你抽多50野再講

+1弓露娜純打3格唔係用突風玩白鏢打斷腳咩
屌定我一直都用錯兵...1

我一路都係用突風打3格
飛兵兩格開技秒

幾驚自己原來一直配錯種
把弓我仲係三星
突擊頭衫就5星
輸出好參差有時唔爆擊r痕咁
露娜仲係4星

準備升露娜，應該點升好？
玩緊戰略

你地用過聖殿騎兵先講

巴打不如分享下有咩勁
魔物殺手？

超時空又出星之耳墜
有啲雞肋，弓手刺客搵近戰打多，法師有幾可會同佢地互a

多飛兵或者要拉打先用露娜，用聖騎秒到飛兵？

露娜用到聖殿騎兵咩

點解之前見你地講咩兄貴包
但我唔見有

可能係講天琴，行三格加15%攻

原來我講錯名 係天琴 成日唔記得個名

我都諗緊要唔要練天琴
因為蘭芳特都岩用

想請教下可以點玩

帝國步槍騎
雙奶

有時d地問題
會元帥換皇帝

有露娜唔知換邊個走
露娜仲係lv1

打步兵又得 打飛兵又得 得左
其實露娜秒到飛兵咩 可能我果隻太廢同埋唔會帶果招攻擊技 未秒過

打完幾枝噴霧
飛書仲未40

3隻ssr 練粉毛奶騎 坦練住共毛芙蕾雅都得

露娜好好玩
可以+1弓搭突騎弓
可以近戰弓搭旋風
可以+1弓搭天琴

但係兩把弓我都冇

課

弓得2把海德拉,係咪拆左佢算

娜姆可以用

而家狙擊個啲弓技打飛兵有加成，帶弓兵開技係可以秒
打超時爽好多

近戰弓搭旋風有咩特別？

睇黎我個ser都幾廢
將d二手裝比蘭芳特 雙線精通
已經夠排角色戰力頭十

企係山樹等飛兵過黎自殺

前提係你旋風兵夠高lv啦

係冇人練

明明升裝個度
sort左生命
升同降序都好
冇野加既鎚都會係普通裝上面

65雷龍
3個有球都輸
2條友一入就auto
冇腦

平時自己auto都得喎
咩陣呀

連續兩個星期SS5 都係風王腰帶
係唔係叫我唔好打SS5...

海怪都仲係打唔贏60

我覺得除非係雷丁咁雙防都有用，如果唔係都係用大樹好啲
露娜2+2雙防得魔防有用，大樹用5%魔防換10%血，而且大樹唔止自己加防

有無公主隊過左s3 分享下

比幅圖出黎集思廣益

我又問下 光頭轉咩附魔好
一直都用頑石 但係發動遲過奶騎 所以冇乜用

奶騎5*之後 光頭我轉咗用寒冰

又要洗過附魔

題外話 奶騎5星左之後招技80% 我覺得發動率仲低過4星60%果陣

又射歪
想要二哈開奶騎GAY伴
中左露娜

我係一開始就收左上面隻弓同法師
其他人向上行
要小心右下隻弓手識行多兩格 我第一round就用左個再移動

啱過左
團友教我右上雪莉一開始跑最左落黎幫拖就夠揪

隻驚啲50%都幾唔利我
開服抽艾爾文 中4次雪莉
想抽白毛就中狗
而家有露娜 想抽奶騎
2選1 毫無意外係迪哈

其實果啲唔會加面板既裝備效果e.g. 聖王護符，孤星

想自己計下佢到底多左果啲%實際係幾多既時候
係用邊個數字黎計？
係白字定綠字

奶騎５星之後原本我都以為頑石冇用，但打打吓好多關都出唔到奶騎，ＰＶＰ都係出莉亞娜
結果都係用返頑石穩陣啲

裝備效果應該係計白值

我雷丁都係好似你咁諗，洗走左頑石都有啲後悔

d台狗好蠢又小器
打個旅團戰
已經四隻輸出
咁我咪出無咩練度既補同傳送玩輔助
我傳佢隻里昂等佢去收頭再行番黎
條仆街話我懶醒同屌我出垃圾呃分
之後就行番落黎
怪都唔撚打
cls

平時無咩回post
純粹呻下

奶開黎有春用咩

入關之前講定出咩 等d人唔滿意咪唔好入

同埋我團果堆都好合群 有時我眼訓行錯say句sor都冇人屌

呢排都冇咩點打旅團戰
打幾場拎獎勵算

拉娜畢業頭應該用咩

攝魂法帽＞ 冥府渡神＞其他

拉娜用加生命唔會好d? 太低hp

覺得自己d士兵練度好廢
但d料真係刷極都唔出

ＨＰ可以靠附魔，封技唔得
而且法師就算堆多千幾二千血，俾人埋到身咪又係秒殺
物攻用熔岩巨人頂，魔攻／ＡＯＥ堆魔防頂好過啦

封技好似比較pvp向

呢到有無最新SER魔龍洞既朋友
加個好友遲下開公會: WellIamJ
利申:目前頭10

兵營應該優先升生命,攻擊定防禦??
升到一定等級就要好大量的金色書才能升一級
兵種等級的彩色材料又很難出

我攻血防平均咁升
邊樣夠就升邊樣先

打極都冇底褲

點解我玩左140抽都只係得一隻二哈....我已經想放棄了...

又打到埃尼亞斯頭
留多隻定拆好
已經食爆一隻

去淘寶買個帳號抽pool重玩過

最後騎士用波突到6星左先再抽中，有無需要升第2把

岩岩開左新ser 刷個靚首抽先開局啦

咁其實係呢排比較黑仔啫...我爭露娜同奶騎就齊公主隊啦..

以為你岩岩玩
我500抽都冇蘭芳特都係咁

500抽

好撚灰阿有時...我岩先已課300幾蚊搏多幾十抽都唔中。

你500抽幾SSR

點解咁想要蘭芳 我中兩隻 不過覺得唔算好勁 我想要條女多d

有時就係咁，你想要既人地拎黎看倉庫，你唔想要既人地好恨要..

7隻
4魔女3隻其他
好彩中左25開gay伴

都中得幾多其他

我都想玩戰略，都諗緊抽唔抽蘭芳特好

魔女係邊隻，仲要4魔女? SOR唔係玩左好耐唔熟。
你地用開咩隊

夢4個隻魔女
同蘭芳特一個pool個隻 唔記得咩名

直接抽到5星

有架咩?

4隻咪5星

痴撚線樓上500抽 但我176抽得兩隻二哈都好傷心

我宜家568抽7 ssr，

唔包雪利同對狗男女。

暫時儲左200抽抽下星期兩隻公主，睇怕都好忟水

請問下星期係邊2隻。無追資訊SOR

拉娜 雪露 波波 必new

110抽中3隻ssr，之後到210抽先中第4隻，250隻第5抽，埋單又真係準確地2%

無拉娜雪露，下次allin

巴打可否幫我集氣，我仲有30抽想要露娜姐做公主隊長...

想抽奶騎，話晒之前轉到個skin
但我知一定係必new隻二哈比我

諗住課3240 追奶騎定等下個pool雪露好

3隻都冇
但想要波波

雪露冇奶騎咁重要
不過公主陣最好2隻都抽

咁應該追左奶騎先？

新手抽到奶騎 係咪留下個pool先再抽
咩都唔識

我就點都會追
奶騎被動保坦太勁，超時空好多時唔倒坦靠晒佢

禾又卡A5了
打多血過自己會減8成傷

好 唔理了 追左奶騎先 到時出雪露再諗

抽中新嗰隻金毛騎
勁唔勁架
廿lv 第一隻ssr

人地叫利昂
全 game最勁

佢祖先迪哈爾特下話

將諗住比皇帝用既雷鏈比左元帥
反而元帥係第一個全6星ssr人